明年C3取消

「C3AFA HONGKONG2020」活動取消公告

鑑於現時香港的社會狀況，主辦方經過慎重考慮後，認為難以保證入場人士、參展商、表演單位及相關人士等各方的安全，最終需要作出取消「C3AFA HONGKONG 2020」活動的艱難決定。
謹此向期待是次活動已久的動漫迷、預備參展或參演的各單位、以及竭力幫忙安排活動舉辦的有關人士，致以由衷的歉意，希望各方能體諒及支持。

雖然活動逼不得已要暫停舉辦，但我們將會繼續努力，為下一次C3作好準備，為大家呈獻更精彩、更驚喜的動漫內容！有關下一次的舉辦詳情，日後將另行於官方網站公布，請大家密切留意。

C3AFA HONGKONG行政委員會謹啟

「C3AFA HONGKONG2020」開催中止のお知らせ

現在の香港の社会情勢を鑑み、主催者として慎重に考慮した結果、来場者・出展社・出演者・関係者の皆様方の安全面の確保が困難であるとの判断に至り、「C3AFA HONGKONG 2020」の開催はやむを得ず中止せざるを得ないという結論に達しました。
イベントを楽しみにしていただいていたファンの皆様、ご出展・ご出演を予定していただいていた皆様、開催に向けてご尽力いただいた関係者の皆様に心よりお詫び申し上げますとともに、ご理解賜りたくお願い申し上げます。

この度、中止せざるを得ないことになりましたが、引き続き次回の開催に向けて、皆様により豊富なコンテンツをお届けするように、しっかり準備させていただきます。次回の開催に関しましては、詳細が決まり次第、公式HPにてご案内致します。

C3AFA HONGKONG 実行委員会

唔搞就放心了

好事黎

攬炒

6大訴求

預計內

要話比正苦知得罪毒撚有咩下場

毒撚會自己飛去日本

想d毒撚死呀